有無參加緊管弦樂團既人入一入黎

我係以前係學trumpet既
考過3級 但係停左幾年
宜家有時間想學翻
出面學同時入樂團
請問有咩途可以入到

TheTwistmen facebook招人 可以一試